HKCC 咁樣係咪即係要retake

今日收到封email叫我要有心理準備.......

你噏乜鳩

雪莉

你攻擊了我的村莊?

RAP

點解會有

可能要retake 先有🥲

online抄書考試都要retake?

原來5係個個都有原來

此帖已完

屌 我冇

吓 冇收到喎

我冇喎

我冇呢封喎

無wor

冇喎

無喎

放心 有個大我一級嘅sem1都有收 但係佢5洗retake

係咪冇教學費咋問左四個 四個都有

學費好早就交咗

你咩科先

Engine
我問左啲商科同社科嘅 佢地都收到